我怕就怕雞樂 其餘一切也不枉

樓主打手 又想宣傳啲垃圾

條女好似好正

賣淨5隻

連登價 59 支持下本地制作

賣一隻蝕一隻

邊到買

聽日深水埗特賣城同yoyo都有貨

呢啲垃圾買完會比人笑